疫情下大家有咩係第一次

我

第一次出post。因為日日對住連登太耐，忍唔住出左post。第一篇post有0個like。

第一次早左30分鐘返工，因為條路無車。返到去同事問我尋晚係咪失眠。

第一次係屋企種小盆栽，因為係屋企太悶。而家有時會同盆花講野。

第一次戴住口罩打車輪

戴住口罩食飯

最尾好寂莫 但明白

第一次wfh

第一次成個星期冇出街
第一次懷孕

第一次WFH行山

第一次同老母做愛
利申: 同你老母

點做到

你做咩撚野

無
因為係屋企摺慣咗

第一次連續5個月除左阿爸阿媽之外冇見過其他識嘅人

利申：外國

咩國家

第一次食到平價元氣

我反而第一次年幾兩年冇見過爸爸媽媽。。。。

外國封城 第一次咁想返學上堂

加

第一次見到啲公務員四個月唔洗做袋幾皮嘢

好慘我呢邊d friend多數都3-4月一停課就冒住險飛咗返屋企

我呢幾日經過公司樓下，突然都好想返公司…

我都會同植物講野

第一次連續10日打飛機
根本唔出街冇野做

第一次被放NPL
第一次減人工
好快就係第一次比人炒

第一次帶人返屋企要消毒

我都會同植物講嘢
同事以為我癡線

第一次同好朋友成個月無見

二氧代碳對植物好呀

第一次一個月無出過街
真係想像唔到會發生

第一次十幾日唔出自己個區
第一次wfh
第一次連續幾次整同一款鬆餅比自己食

第一次感受出街行係好奢侈
第一次視像同同事開會
第一次放AL放到似SL咁 留左4日係屋企...

第一次同個岩岩識既人一嚟就扑咗野
寂寞真可怕
唔會再有下次

第一次出pool，帶返屋企見家長之後仲扑埋野 邊度都唔去得嗰陣留喺屋企真係乜都會發生

想做你飛機杯添

點解啊
唔啱feel咩

沉船咗幾個月
最後都冇好結果
唔係肺炎咁得閒既話應該唔會搞呢啲嘢

係二人限聚令底下，感受到自己係屋企嘅地位係最低微

我都係
第一次見條女就去左佢度過夜

唔係肺炎既話正路應該係睇戲先

男人都懷孕

真絲

Tg我
Hugo1991

我有老公

叫埋你老公TG我
Hugo1991

I巴

第一次skinhead
柒都唔緊要 唔洗出街

Me too 戴口罩可以唔駛化妝

終於8月頭
你真係聽話無出去

出pool

俾個正皮你